{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899297800","data":{"timestamp":" 946899297799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkunga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUNGA"," userResponse":" MKUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899303151","data":{"timestamp":" 946899303151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkunga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUNGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899304734","data":{"timestamp":" 946899304734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zamani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899314175","data":{"timestamp":" 946899314174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zamani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899315824","data":{"timestamp":" 946899315823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDIKA"," userResponse":" ANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899321509","data":{"timestamp":" 946899321508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDIKA"," userResponse":" ANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899323141","data":{"timestamp":" 946899323140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899326313","data":{"timestamp":" 946899326313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899327909","data":{"timestamp":" 946899327909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dadako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADAKO"," userResponse":" DADAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899335834","data":{"timestamp":" 946899335833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dadako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899337454","data":{"timestamp":" 946899337454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tomaso"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899341466","data":{"timestamp":" 946899341465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tomaso"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899343065","data":{"timestamp":" 946899343064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchovu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOVU"," userResponse":" MCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899345741","data":{"timestamp":" 946899345741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchovu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOVU"," userResponse":" MCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899347326","data":{"timestamp":" 946899347325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wadogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899349959","data":{"timestamp":" 946899349959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wadogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899351553","data":{"timestamp":" 946899351552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mizizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIZI"," userResponse":" MIZIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899354590","data":{"timestamp":" 946899354589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mizizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIZIZI"," userResponse":" MIZIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899356191","data":{"timestamp":" 946899356190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawezi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWEZI"," userResponse":" HAWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899359171","data":{"timestamp":" 946899359170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawezi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWEZI"," userResponse":" HAWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899361191","data":{"timestamp":" 946899361190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" hawezi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899361303","data":{"timestamp":" 946899361303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" fa25a264-63a7-4c62-9fa3-4d467c72d91c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" hawezi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWEZI"," userResponse":" HAWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899384343","data":{"timestamp":" 946899384342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899385379","data":{"timestamp":" 946899385378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899386730","data":{"timestamp":" 946899386729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899387600","data":{"timestamp":" 946899387599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899388538","data":{"timestamp":" 946899388538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899389125","data":{"timestamp":" 946899389124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899390044","data":{"timestamp":" 946899390043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899393386","data":{"timestamp":" 946899393386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899404881","data":{"timestamp":" 946899404881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899405349","data":{"timestamp":" 946899405349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899407932","data":{"timestamp":" 946899407931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899410892","data":{"timestamp":" 946899410892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899412799","data":{"timestamp":" 946899412799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899419715","data":{"timestamp":" 946899419714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899422440","data":{"timestamp":" 946899422439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899423026","data":{"timestamp":" 946899423025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899423745","data":{"timestamp":" 946899423744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899424341","data":{"timestamp":" 946899424340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899424525","data":{"timestamp":" 946899424525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899425762","data":{"timestamp":" 946899425761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899427728","data":{"timestamp":" 946899427728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899431619","data":{"timestamp":" 946899431618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899434067","data":{"timestamp":" 946899434066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899435683","data":{"timestamp":" 946899435682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899437020","data":{"timestamp":" 946899437020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899438823","data":{"timestamp":" 946899438822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899438833","data":{"timestamp":" 946899438832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899440210","data":{"timestamp":" 946899440210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899441617","data":{"timestamp":" 946899441617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899444681","data":{"timestamp":" 946899444681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUKURU"," userResponse":" ANASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899445173","data":{"timestamp":" 946899445172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899445992","data":{"timestamp":" 946899445991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899446969","data":{"timestamp":" 946899446969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOPITA"," userResponse":" ULIOPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899449400","data":{"timestamp":" 946899449400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUKURU"," userResponse":" ANASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899450892","data":{"timestamp":" 946899450891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899451381","data":{"timestamp":" 946899451381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899452934","data":{"timestamp":" 946899452934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anashukuru kwa usiku uliopita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOPITA"," userResponse":" ULIOPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899455667","data":{"timestamp":" 946899455666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899456242","data":{"timestamp":" 946899456242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899456957","data":{"timestamp":" 946899456956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899457544","data":{"timestamp":" 946899457543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899457718","data":{"timestamp":" 946899457718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899458957","data":{"timestamp":" 946899458956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899461619","data":{"timestamp":" 946899461619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899463327","data":{"timestamp":" 946899463327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899464749","data":{"timestamp":" 946899464748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899464760","data":{"timestamp":" 946899464759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899466031","data":{"timestamp":" 946899466030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899467220","data":{"timestamp":" 946899467220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" START_MASHUHURI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899468271","data":{"timestamp":" 946899468271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899470250","data":{"timestamp":" 946899470249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899473345","data":{"timestamp":" 946899473344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATANDIKA"," userResponse":" ANATANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899474140","data":{"timestamp":" 946899474140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITANDA"," userResponse":" KITANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899474869","data":{"timestamp":" 946899474868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899475974","data":{"timestamp":" 946899475973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" VIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899476551","data":{"timestamp":" 946899476550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899478826","data":{"timestamp":" 946899478826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANATANDIKA"," userResponse":" START_ANATANDIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899480646","data":{"timestamp":" 946899480646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATANDIKA"," userResponse":" ANATANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899483023","data":{"timestamp":" 946899483023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITANDA"," userResponse":" KITANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899484529","data":{"timestamp":" 946899484529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899486220","data":{"timestamp":" 946899486220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" VIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899487126","data":{"timestamp":" 946899487126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anatandika kitanda chake vizuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899489845","data":{"timestamp":" 946899489844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899490425","data":{"timestamp":" 946899490425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899491143","data":{"timestamp":" 946899491143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899491732","data":{"timestamp":" 946899491732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899491911","data":{"timestamp":" 946899491910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899493148","data":{"timestamp":" 946899493148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899495479","data":{"timestamp":" 946899495479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899497170","data":{"timestamp":" 946899497169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899497184","data":{"timestamp":" 946899497183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899498631","data":{"timestamp":" 946899498631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899499742","data":{"timestamp":" 946899499742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899500998","data":{"timestamp":" 946899500998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" START_MASHUHURI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899504434","data":{"timestamp":" 946899504433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899507879","data":{"timestamp":" 946899507878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWASALIMU"," userResponse":" ANAWASALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899508587","data":{"timestamp":" 946899508586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899509204","data":{"timestamp":" 946899509203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899509460","data":{"timestamp":" 946899509459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899510480","data":{"timestamp":" 946899510479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" MABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899511139","data":{"timestamp":" 946899511138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899517119","data":{"timestamp":" 946899517119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWASALIMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899523161","data":{"timestamp":" 946899523160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899524438","data":{"timestamp":" 946899524438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899525657","data":{"timestamp":" 946899525656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899526527","data":{"timestamp":" 946899526526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" MABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899527242","data":{"timestamp":" 946899527241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anawasalimu wazazi wake na mababu zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899529967","data":{"timestamp":" 946899529967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899530545","data":{"timestamp":" 946899530544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899531256","data":{"timestamp":" 946899531256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899531844","data":{"timestamp":" 946899531843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899532030","data":{"timestamp":" 946899532029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899533268","data":{"timestamp":" 946899533267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899535459","data":{"timestamp":" 946899535458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" START_TUNAJIULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899538205","data":{"timestamp":" 946899538205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899540611","data":{"timestamp":" 946899540611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899541772","data":{"timestamp":" 946899541771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" NINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899543069","data":{"timestamp":" 946899543068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899545034","data":{"timestamp":" 946899545034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899547595","data":{"timestamp":" 946899547595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899550023","data":{"timestamp":" 946899550022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899552516","data":{"timestamp":" 946899552515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899554329","data":{"timestamp":" 946899554328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899557144","data":{"timestamp":" 946899557143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899557612","data":{"timestamp":" 946899557611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899558206","data":{"timestamp":" 946899558205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899558481","data":{"timestamp":" 946899558480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899559339","data":{"timestamp":" 946899559338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABUNI"," userResponse":" SABUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899559500","data":{"timestamp":" 946899559500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899560189","data":{"timestamp":" 946899560188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899562474","data":{"timestamp":" 946899562474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899564474","data":{"timestamp":" 946899564474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899565885","data":{"timestamp":" 946899565884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899567265","data":{"timestamp":" 946899567264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899567897","data":{"timestamp":" 946899567897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABUNI"," userResponse":" SABUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899571582","data":{"timestamp":" 946899571581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899572968","data":{"timestamp":" 946899572968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaosha uso wake kwa sabuni ya bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899575682","data":{"timestamp":" 946899575681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899576268","data":{"timestamp":" 946899576267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899576986","data":{"timestamp":" 946899576985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899577576","data":{"timestamp":" 946899577575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899577753","data":{"timestamp":" 946899577753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899578993","data":{"timestamp":" 946899578992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899581752","data":{"timestamp":" 946899581752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899583089","data":{"timestamp":" 946899583089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899583390","data":{"timestamp":" 946899583390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899584677","data":{"timestamp":" 946899584676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899584786","data":{"timestamp":" 946899584786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899585974","data":{"timestamp":" 946899585974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" BLUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899587180","data":{"timestamp":" 946899587180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" NINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899589159","data":{"timestamp":" 946899589158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899591941","data":{"timestamp":" 946899591941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPIGA"," userResponse":" ANAPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899592829","data":{"timestamp":" 946899592828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899593425","data":{"timestamp":" 946899593424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899594004","data":{"timestamp":" 946899594003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899594283","data":{"timestamp":" 946899594283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899595131","data":{"timestamp":" 946899595130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899595810","data":{"timestamp":" 946899595810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AINA"," userResponse":" AINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899596098","data":{"timestamp":" 946899596097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899597048","data":{"timestamp":" 946899597046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHANO"," userResponse":" LUGHANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899600488","data":{"timestamp":" 946899600488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPIGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899603453","data":{"timestamp":" 946899603452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MENO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899604776","data":{"timestamp":" 946899604775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899604939","data":{"timestamp":" 946899604939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899606843","data":{"timestamp":" 946899606843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899608457","data":{"timestamp":" 946899608457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899611232","data":{"timestamp":" 946899611232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899616753","data":{"timestamp":" 946899616753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899621512","data":{"timestamp":" 946899621511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899623768","data":{"timestamp":" 946899623768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anapiga mswaki meno yake na mswaki aina ya lughano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHANO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899626471","data":{"timestamp":" 946899626470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899627045","data":{"timestamp":" 946899627045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899627749","data":{"timestamp":" 946899627749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899628323","data":{"timestamp":" 946899628323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899628496","data":{"timestamp":" 946899628496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899629720","data":{"timestamp":" 946899629720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899631947","data":{"timestamp":" 946899631947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" START_TUNAJIULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899633956","data":{"timestamp":" 946899633956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899635085","data":{"timestamp":" 946899635084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899635344","data":{"timestamp":" 946899635344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899636251","data":{"timestamp":" 946899636251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899637099","data":{"timestamp":" 946899637099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899638809","data":{"timestamp":" 946899638808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899639881","data":{"timestamp":" 946899639881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899641378","data":{"timestamp":" 946899641378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899644101","data":{"timestamp":" 946899644100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGA"," userResponse":" ANAOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899644475","data":{"timestamp":" 946899644474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899645032","data":{"timestamp":" 946899645031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899645909","data":{"timestamp":" 946899645908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899647953","data":{"timestamp":" 946899647953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGA"," userResponse":" ANAOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899649363","data":{"timestamp":" 946899649362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899649656","data":{"timestamp":" 946899649655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899650482","data":{"timestamp":" 946899650482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaoga kwa maji baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899653194","data":{"timestamp":" 946899653194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899653757","data":{"timestamp":" 946899653756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899654475","data":{"timestamp":" 946899654474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899655062","data":{"timestamp":" 946899655061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899655252","data":{"timestamp":" 946899655251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899656476","data":{"timestamp":" 946899656476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899659350","data":{"timestamp":" 946899659350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899660525","data":{"timestamp":" 946899660525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899660768","data":{"timestamp":" 946899660767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899662124","data":{"timestamp":" 946899662124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899662254","data":{"timestamp":" 946899662254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899664570","data":{"timestamp":" 946899664570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899667219","data":{"timestamp":" 946899667218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAVAA"," userResponse":" ANAVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899667873","data":{"timestamp":" 946899667872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899668000","data":{"timestamp":" 946899668000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899668485","data":{"timestamp":" 946899668485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899668854","data":{"timestamp":" 946899668853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899669501","data":{"timestamp":" 946899669500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899669658","data":{"timestamp":" 946899669658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899670626","data":{"timestamp":" 946899670626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899672498","data":{"timestamp":" 946899672498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAVAA"," userResponse":" ANAVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899674517","data":{"timestamp":" 946899674516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARE"," userResponse":" SARE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899674886","data":{"timestamp":" 946899674886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899675592","data":{"timestamp":" 946899675592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899675808","data":{"timestamp":" 946899675807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899677498","data":{"timestamp":" 946899677497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899677510","data":{"timestamp":" 946899677509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899680947","data":{"timestamp":" 946899680946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" START_MACHUNGWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899683780","data":{"timestamp":" 946899683780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899686483","data":{"timestamp":" 946899686483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899687064","data":{"timestamp":" 946899687063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899687781","data":{"timestamp":" 946899687780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899688367","data":{"timestamp":" 946899688366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899688555","data":{"timestamp":" 946899688554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899689793","data":{"timestamp":" 946899689792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899691951","data":{"timestamp":" 946899691951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899692960","data":{"timestamp":" 946899692960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899693173","data":{"timestamp":" 946899693173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899694461","data":{"timestamp":" 946899694461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899694530","data":{"timestamp":" 946899694529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899696300","data":{"timestamp":" 946899696300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899699022","data":{"timestamp":" 946899699022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAVAA"," userResponse":" ANAVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899699825","data":{"timestamp":" 946899699824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899700454","data":{"timestamp":" 946899700453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKE"," userResponse":" VYAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899701305","data":{"timestamp":" 946899701305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEUSI"," userResponse":" VYEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899703462","data":{"timestamp":" 946899703462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAVAA"," userResponse":" ANAVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899704870","data":{"timestamp":" 946899704870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899706258","data":{"timestamp":" 946899706258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VYAKE"," userResponse":" VIATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899707763","data":{"timestamp":" 946899707763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKE"," userResponse":" VYAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899709285","data":{"timestamp":" 946899709285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa viatu vyake vyeusi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEUSI"," userResponse":" VYEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899711989","data":{"timestamp":" 946899711988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899712567","data":{"timestamp":" 946899712566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899713285","data":{"timestamp":" 946899713285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899713874","data":{"timestamp":" 946899713874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899714061","data":{"timestamp":" 946899714060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899715299","data":{"timestamp":" 946899715298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899717857","data":{"timestamp":" 946899717857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899719154","data":{"timestamp":" 946899719154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899719540","data":{"timestamp":" 946899719539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899720642","data":{"timestamp":" 946899720642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899721875","data":{"timestamp":" 946899721875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899723392","data":{"timestamp":" 946899723391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899726073","data":{"timestamp":" 946899726073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899726769","data":{"timestamp":" 946899726768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899727924","data":{"timestamp":" 946899727923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899731445","data":{"timestamp":" 946899731444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899732490","data":{"timestamp":" 946899732490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" START_SHULENI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899734498","data":{"timestamp":" 946899734498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899736605","data":{"timestamp":" 946899736604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anafika shuleni mapema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899739334","data":{"timestamp":" 946899739333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899739911","data":{"timestamp":" 946899739910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899740629","data":{"timestamp":" 946899740628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899741228","data":{"timestamp":" 946899741227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899741413","data":{"timestamp":" 946899741413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899742652","data":{"timestamp":" 946899742652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899744656","data":{"timestamp":" 946899744656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899746247","data":{"timestamp":" 946899746247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899747563","data":{"timestamp":" 946899747563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899747578","data":{"timestamp":" 946899747577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899747961","data":{"timestamp":" 946899747960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899749677","data":{"timestamp":" 946899749677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899752805","data":{"timestamp":" 946899752804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAJIFUNZA"," userResponse":" ANAJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899753645","data":{"timestamp":" 946899753644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASOMO"," userResponse":" MASOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899753823","data":{"timestamp":" 946899753823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899755195","data":{"timestamp":" 946899755192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAYANSI"," userResponse":" SAYANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899755979","data":{"timestamp":" 946899755978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899757406","data":{"timestamp":" 946899757405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJAMII"," userResponse":" KIJAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899757862","data":{"timestamp":" 946899757861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899758752","data":{"timestamp":" 946899758751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HESABU"," userResponse":" HESABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899762667","data":{"timestamp":" 946899762667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAJIFUNZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899766950","data":{"timestamp":" 946899766950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASOMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899768748","data":{"timestamp":" 946899768747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899774257","data":{"timestamp":" 946899774257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAYANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899778353","data":{"timestamp":" 946899778353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899781874","data":{"timestamp":" 946899781874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJAMII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899784579","data":{"timestamp":" 946899784579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899786768","data":{"timestamp":" 946899786767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajifunza masomo ya sayansi ya kijamii na hesabu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HESABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899789508","data":{"timestamp":" 946899789507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899790086","data":{"timestamp":" 946899790086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899790804","data":{"timestamp":" 946899790803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899791393","data":{"timestamp":" 946899791392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899791578","data":{"timestamp":" 946899791577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899792814","data":{"timestamp":" 946899792813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899795245","data":{"timestamp":" 946899795245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899797737","data":{"timestamp":" 946899797737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899800493","data":{"timestamp":" 946899800493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899800565","data":{"timestamp":" 946899800564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899800568","data":{"timestamp":" 946899800568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899801807","data":{"timestamp":" 946899801807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899802433","data":{"timestamp":" 946899802433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899805192","data":{"timestamp":" 946899805191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAIMBA"," userResponse":" ANAIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899805466","data":{"timestamp":" 946899805465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899806359","data":{"timestamp":" 946899806359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899808498","data":{"timestamp":" 946899808497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OTAMENHAIBUGA"," userResponse":" OTAMENHAIBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899809732","data":{"timestamp":" 946899809731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899810019","data":{"timestamp":" 946899810018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899810657","data":{"timestamp":" 946899810656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899810877","data":{"timestamp":" 946899810877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899811516","data":{"timestamp":" 946899811516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899813883","data":{"timestamp":" 946899813882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAIMBA"," userResponse":" ANAIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899814463","data":{"timestamp":" 946899814463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899815051","data":{"timestamp":" 946899815051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899816054","data":{"timestamp":" 946899816054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899817610","data":{"timestamp":" 946899817608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899819307","data":{"timestamp":" 946899819307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" OTAMENHAIBUGA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899822140","data":{"timestamp":" 946899822140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OTAMENHAIBUGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899826224","data":{"timestamp":" 946899826223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899830603","data":{"timestamp":" 946899830603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899832214","data":{"timestamp":" 946899832214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899833521","data":{"timestamp":" 946899833521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899834235","data":{"timestamp":" 946899834235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaimba na kucheza otamenhaibuga pamoja na mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899836936","data":{"timestamp":" 946899836935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899837511","data":{"timestamp":" 946899837511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899838230","data":{"timestamp":" 946899838229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899838816","data":{"timestamp":" 946899838815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899839002","data":{"timestamp":" 946899839001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899840236","data":{"timestamp":" 946899840235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899842276","data":{"timestamp":" 946899842276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAJIULIZA"," userResponse":" TUNAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899842608","data":{"timestamp":" 946899842608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899844116","data":{"timestamp":" 946899844116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899845462","data":{"timestamp":" 946899845462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899846985","data":{"timestamp":" 946899846984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899848863","data":{"timestamp":" 946899848863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899852856","data":{"timestamp":" 946899852856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899853521","data":{"timestamp":" 946899853521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899855911","data":{"timestamp":" 946899855911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899857929","data":{"timestamp":" 946899857928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899858080","data":{"timestamp":" 946899858080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" bfca0aa0-55dd-44d0-b10a-719a27cfeb29"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tunajiuliza Kwa nini Yayeri ni mashuhuri?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899877255","data":{"timestamp":" 946899877255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899883059","data":{"timestamp":" 946899883058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899885895","data":{"timestamp":" 946899885895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899892405","data":{"timestamp":" 946899892405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899900456","data":{"timestamp":" 946899900456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899907454","data":{"timestamp":" 946899907454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899912748","data":{"timestamp":" 946899912748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899914937","data":{"timestamp":" 946899914937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAYERI"," userResponse":" YAYERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899915976","data":{"timestamp":" 946899915976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUHURI"," userResponse":" MASHUHURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899917330","data":{"timestamp":" 946899917329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899918199","data":{"timestamp":" 946899918198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899918967","data":{"timestamp":" 946899918967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899919072","data":{"timestamp":" 946899919072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 8960433b-a578-404b-a328-2ab8993da9ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Yayeri mashuhuri anaamka mapema sana kila asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899940936","data":{"timestamp":" 946899940936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nywele_maguru-kuhusu-nywele"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nywele"," userResponse":" nywele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899945919","data":{"timestamp":" 946899945919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jijini_jijini-sakima-sahani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jijini"," userResponse":" jijini"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899950755","data":{"timestamp":" 946899950755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nyumba_vijito-huruma-nyumba"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nyumba"," userResponse":" vijito"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899957431","data":{"timestamp":" 946899957431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nyumba_vijito-huruma-nyumba"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nyumba"," userResponse":" nyumba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899964762","data":{"timestamp":" 946899964762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sokoni_huwezi-sokoni-ghafla"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sokoni"," userResponse":" sokoni"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899973075","data":{"timestamp":" 946899973074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_maisha_maisha-nyimbo-mpishi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" maisha"," userResponse":" maisha"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899980869","data":{"timestamp":" 946899980868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuleta_dakika-kuleta-vidogo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuleta"," userResponse":" kuleta"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899990024","data":{"timestamp":" 946899990024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_baraka_baraka-ngamia-kupata"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" baraka"," userResponse":" baraka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899995457","data":{"timestamp":" 946899995456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_nanuka-mtende-nataka"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" nataka"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900001324","data":{"timestamp":" 946900001324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_nanuka-mtende-nataka"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" mtende"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900011221","data":{"timestamp":" 946900011221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_naweza_zabibu-alitia-naweza"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" naweza"," userResponse":" naweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900018492","data":{"timestamp":" 946900018492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_harufu_chache-harufu-asijue"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" harufu"," userResponse":" harufu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900024258","data":{"timestamp":" 946900024258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_harufu_chache-harufu-asijue"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900058065","data":{"timestamp":" 946900058065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 3eaadc82-1917-4217-b8c7-678d6cdeed19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_harufu_chache-harufu-asijue"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900090147","data":{"timestamp":" 946900090146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kupiga_jasusi-kupiga-rahisi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kupiga"," userResponse":" rahisi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900097193","data":{"timestamp":" 946900097193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kupiga_jasusi-kupiga-rahisi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kupiga"," userResponse":" jasusi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900104817","data":{"timestamp":" 946900104817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kupiga_jasusi-kupiga-rahisi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kupiga"," userResponse":" kupiga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900113824","data":{"timestamp":" 946900113824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" wazazi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900120460","data":{"timestamp":" 946900120460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" mtende"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900126815","data":{"timestamp":" 946900126815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hawezi_kuacha-hawezi-uwanja"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hawezi"," userResponse":" hawezi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900132449","data":{"timestamp":" 946900132449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mashua_mzinga-mashua-mpunzi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mashua"," userResponse":" mashua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900140141","data":{"timestamp":" 946900140141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mweupe_mweupe-milima-khalai"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mweupe"," userResponse":" mweupe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900149157","data":{"timestamp":" 946900149157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_matata_kivuli-kupata-matata"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" matata"," userResponse":" matata"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900154705","data":{"timestamp":" 946900154705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vidole_vidole-aliita-mrushe"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vidole"," userResponse":" vidole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900160778","data":{"timestamp":" 946900160778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nipate_kimori-angani-nipate"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nipate"," userResponse":" nipate"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900171839","data":{"timestamp":" 946900171839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lazima_ambalo-dadake-lazima"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lazima"," userResponse":" lazima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900179439","data":{"timestamp":" 946900179439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alitia_alitia-kupika-chindi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alitia"," userResponse":" alitia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900185243","data":{"timestamp":" 946900185242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 0acee943-0dd4-43bd-9304-a7fe76ef50e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_alitia_alitia-kupika-chindi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900204361","data":{"timestamp":" 946900204361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vidole_vidole-aliita-mrushe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vidole"," userResponse":" mrushe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900210643","data":{"timestamp":" 946900210643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vidole_vidole-aliita-mrushe"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vidole"," userResponse":" vidole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900218733","data":{"timestamp":" 946900218733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" vijana"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900236481","data":{"timestamp":" 946900236481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mtende"," userResponse":" mtende"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900236770","data":{"timestamp":" 946900236770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900257370","data":{"timestamp":" 946900257369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" d854f849-2f23-43d7-bdb5-d2ea0c8b4dd4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.6.lc.rand.stat.noShow.6__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_mtende_vijana-wazazi-mtende"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900278611","data":{"timestamp":" 946900278610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900279115","data":{"timestamp":" 946900279114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900280238","data":{"timestamp":" 946900280238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900281321","data":{"timestamp":" 946900281321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900281895","data":{"timestamp":" 946900281895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900282340","data":{"timestamp":" 946900282339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900282993","data":{"timestamp":" 946900282993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LETU"," userResponse":" LETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900283498","data":{"timestamp":" 946900283498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900284012","data":{"timestamp":" 946900284012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900284127","data":{"timestamp":" 946900284127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900285081","data":{"timestamp":" 946900285081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBULUU"," userResponse":" KIBULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900285656","data":{"timestamp":" 946900285656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900286461","data":{"timestamp":" 946900286461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900294104","data":{"timestamp":" 946900294104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900295678","data":{"timestamp":" 946900295678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900297428","data":{"timestamp":" 946900297428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900300121","data":{"timestamp":" 946900300121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900302757","data":{"timestamp":" 946900302757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900304653","data":{"timestamp":" 946900304653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900306374","data":{"timestamp":" 946900306374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900308064","data":{"timestamp":" 946900308064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900310001","data":{"timestamp":" 946900310001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900311654","data":{"timestamp":" 946900311654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900313584","data":{"timestamp":" 946900313584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBULUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900315909","data":{"timestamp":" 946900315909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900317828","data":{"timestamp":" 946900317828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900320239","data":{"timestamp":" 946900320238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULISIMAMA"," userResponse":" TULISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900320889","data":{"timestamp":" 946900320888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900321879","data":{"timestamp":" 946900321878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZUNGUKO"," userResponse":" MZUNGUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900322927","data":{"timestamp":" 946900322927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKISUBIRI"," userResponse":" TUKISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900323529","data":{"timestamp":" 946900323528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900324710","data":{"timestamp":" 946900324709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIGEUKE"," userResponse":" ZIGEUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900325437","data":{"timestamp":" 946900325437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900329176","data":{"timestamp":" 946900329176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULISIMAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900331133","data":{"timestamp":" 946900331132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900333484","data":{"timestamp":" 946900333483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZUNGUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900335447","data":{"timestamp":" 946900335447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKISUBIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900337251","data":{"timestamp":" 946900337251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900341143","data":{"timestamp":" 946900341143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIGEUKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900343584","data":{"timestamp":" 946900343583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900346343","data":{"timestamp":" 946900346343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWONA"," userResponse":" NILIMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900347283","data":{"timestamp":" 946900347282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900348370","data":{"timestamp":" 946900348369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEVAA"," userResponse":" ALIYEVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900348856","data":{"timestamp":" 946900348855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900349765","data":{"timestamp":" 946900349764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900350377","data":{"timestamp":" 946900350375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900350906","data":{"timestamp":" 946900350905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900351035","data":{"timestamp":" 946900351034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900351877","data":{"timestamp":" 946900351877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900353512","data":{"timestamp":" 946900353511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900354309","data":{"timestamp":" 946900354308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBENI"," userResponse":" PEMBENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900354543","data":{"timestamp":" 946900354542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900355446","data":{"timestamp":" 946900355445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARARABARA"," userResponse":" BARARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900361538","data":{"timestamp":" 946900361538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIMWONA"," userResponse":" MWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900364522","data":{"timestamp":" 946900364522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900364674","data":{"timestamp":" 946900364674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIMWONA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900388273","data":{"timestamp":" 946900388273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 593ef479-3309-4815-983a-b95e44c447ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900420993","data":{"timestamp":" 946900420993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_foleni_wawili_mizizi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900427659","data":{"timestamp":" 946900427658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ulinzi_kondoo_miwani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900434292","data":{"timestamp":" 946900434292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_dasara_vitamu_subira"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900440918","data":{"timestamp":" 946900440917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kibano_midomo_wanume"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900447544","data":{"timestamp":" 946900447544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kimoja_kitamu_subuhi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900455006","data":{"timestamp":" 946900455006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kimoja_kitamu_subuhi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900461679","data":{"timestamp":" 946900461679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_utakaa_jasusi_abiria"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900469173","data":{"timestamp":" 946900469173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_utakaa_jasusi_abiria"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900475810","data":{"timestamp":" 946900475810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kijiji_ujinga_viumbe"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900482458","data":{"timestamp":" 946900482458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alitoa_mavuno_vibaya"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900489078","data":{"timestamp":" 946900489078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_nyungu_dasara_kuunda"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900495706","data":{"timestamp":" 946900495706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ametoa_fofofo_kizima"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.6.noShow.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900507787","data":{"timestamp":" 946900507787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 852270c8-3043-4c2e-b446-d7095089b911"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.6.noShow.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_ametoa_fofofo_kizima"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900527134","data":{"timestamp":" 946900527133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900527771","data":{"timestamp":" 946900527770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900528018","data":{"timestamp":" 946900528018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900528547","data":{"timestamp":" 946900528546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900529882","data":{"timestamp":" 946900529881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900530117","data":{"timestamp":" 946900530117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900530623","data":{"timestamp":" 946900530623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900531638","data":{"timestamp":" 946900531638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900532684","data":{"timestamp":" 946900532683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900533712","data":{"timestamp":" 946900533711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900540199","data":{"timestamp":" 946900540199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900542345","data":{"timestamp":" 946900542345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900544124","data":{"timestamp":" 946900544124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900546330","data":{"timestamp":" 946900546330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900549630","data":{"timestamp":" 946900549630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900553184","data":{"timestamp":" 946900553184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900553301","data":{"timestamp":" 946900553301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900573756","data":{"timestamp":" 946900573756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 445322ac-7392-47ec-a343-de0f15a09db7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900596385","data":{"timestamp":" 946900596383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" naomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900597446","data":{"timestamp":" 946900597445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" naomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900602168","data":{"timestamp":" 946900602167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mumewe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900603241","data":{"timestamp":" 946900603241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mumewe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900611212","data":{"timestamp":" 946900611211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAMANI"," userResponse":" START_RAMANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900613360","data":{"timestamp":" 946900613359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" RAMANI"," userResponse":" START_RAMANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900614915","data":{"timestamp":" 946900614914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAMANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900615994","data":{"timestamp":" 946900615993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAMANI"," userResponse":" RAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-6.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900618736","data":{"timestamp":" 946900618736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900618870","data":{"timestamp":" 946900618870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 43e91859-e351-4fc7-a4ee-bb3117e9d613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-6.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ramani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAMANI"," userResponse":" RAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900640238","data":{"timestamp":" 946900640238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900640926","data":{"timestamp":" 946900640926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900641163","data":{"timestamp":" 946900641162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900641882","data":{"timestamp":" 946900641881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900642857","data":{"timestamp":" 946900642857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900643700","data":{"timestamp":" 946900643700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900644416","data":{"timestamp":" 946900644415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900645349","data":{"timestamp":" 946900645349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900645543","data":{"timestamp":" 946900645543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900646132","data":{"timestamp":" 946900646131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900647015","data":{"timestamp":" 946900647014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900647537","data":{"timestamp":" 946900647536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900647633","data":{"timestamp":" 946900647633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900648316","data":{"timestamp":" 946900648316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900649151","data":{"timestamp":" 946900649150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900651428","data":{"timestamp":" 946900651428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900653658","data":{"timestamp":" 946900653658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900655544","data":{"timestamp":" 946900655544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900657452","data":{"timestamp":" 946900657452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900659625","data":{"timestamp":" 946900659625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900662247","data":{"timestamp":" 946900662247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900662506","data":{"timestamp":" 946900662505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900676739","data":{"timestamp":" 946900676739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_135955"," gameId":" 095637cb-d1e4-4f60-9def-c4338b1a49cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale Sungura alikuwa rafiki mkubwa wa Kima mwenye rangi ya kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}